要散就要快而準

記住
從來徹退先係最難

一旦唔能夠整整有條咁徹退的軍隊
一係比人追擊
一係就因為亂所以物質大量減少

記住
做個善敗將軍都好緊要

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

不散

散既時候唱聖詩

無話過你一定要
但一旦要散
你就一定要快速
有效
如果唔係就會被人從後追擊
尤其警總

你其實依家同華雄在聯軍面前叫陣單挑無咩分別
無錯依家唔會見到咩事
但一事
又點？

都可行
而且攻擊宗教人士係好難

但記住
要徹
就唔可以留低任何一個兄弟

唔徹
就唔好衝